第一波大嶼長輩圖攻勢

支持

推

保住生果金！
保住醫療券！

Pushhhhhh

4000堅work

果張同外國人合照真係畫龍點睛

第一幅打錯奠字

另外講明日大愚d 廢老可能唔明

講人工島最直接

請大家亦善用airdrop廣傳

Okok人工島

太多字, D廢老隻眼一行淨係睇到幾隻字

UPDATED*

各位又有新題材啦

本身有生果金出左雙糧個D唔係冇4000蚊?

萬億建人工島

言簡意賅

係風水個邊入手 可唔可行呢
班廢老最怕搞到咩天地靈脈
係個海無啦啦起個咁大既島 會唔會破壞香港風水

吹到同會展隻龜同中銀把刀相勊
破壞維港命脈之類

利申 9 up

寫長輩圖最緊要唔好用實牙實齒既字眼，同埋唔好作野，例如生果金會取消/4000蚊會化為烏有，咁樣好易比對家入，好快比人踢爆長輩圖呢招，識玩一定要似是而非咁寫，但要講事實，例如國庫會虛空/福利會愈黎愈少，冇呃人亦講緊事實
大家記得唔好做爛個市，齊出高質長輩圖

港英餘孽林鄭月娥
試圖搞跨香港經濟
虧空香港的財庫
強推造價萬億的人工島
他不收回丁權
也不收回粉嶺的高爾夫球用地
勾結有錢人和勢力的分子的證據鑿鑿
林鄭一家都是英國籍
人工島通過後，
便回英國享受榮華富貴
促請中央拉到林鄭
阻止漢奸的陰謀

請廣傳 存好心 行好事

求修改

好

太長啦廢老睇唔曬，CUT咁少少字啦

Ok 喎屌

Push

港英餘孽

好大喜功

「隨時」影響

唔夠樓主個d 咁柒 咁有長輩圖風格

AGREE

推

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

唔好當事實或必然性去講呀，要表明係可能性或個人分析

要簡體

第一張大佛圖 「便會」最好改做「或會」

大家改下改下就好好

一定要講 萬億人工島 醫療券 生果金

屌，加返密好啲，有班中年五毛會上黎搵來源

你講丁權高爾夫球用地呢啲廢老睇唔明
一定要講醫療券生果金
廢老最care呢d小恩小惠

推
收到一手觀感係覺得太多字唔似以前果啲

廣傳！

最緊要我地係講事實，將資訊傳開去，唔係作野，唔怕比人抽秤

有無巴打用風水角度講,
D 廢老廢中 好信

YouTube 農場片！！！
做全套 學建制派
以彼之道 還諸彼身

公務員同事一齊返工Airdrop

字太細同隔太開。

同埋用番新細明體

多謝師兄，，有無計可以推到濫權警察要負責任

啱呀，佢地最短視同睇小便宜

Pish

睇親呢d圖就覺得好笑

呢張圖唔得，仲有好多繁體字

唔一定淨係小恩小惠
d廢老最鍾意唔識又扮代表
淨係搭車都聽到啲阿婆阿伯喺度講貿易戰
講小小哥爾夫球場
等佢哋朋輩之間傾計大派用長

自推

生果金, $2優惠要寫特寫

太多字啦

你地改能好再先再放上去上面個post度置頂，
或者大大隻字寫未完成

唔係個個都花時間去睇你地既對話
可能一入到黎，諗都唔能諗就saved send能左出去

岩 一齊推

第二張勁有吸引力

加埋句「你們收到4000蚊了嗎？未收到的是因為政府有重大陰謀！」喺whatsapp send俾啲長輩先

要喺Facebook開個page返人工島
然後貼上呢啲長輩圖

反人工島

支持 推

係，未完成圖可以去呢度討論先

完成曬先放過黎呢度比人SEND出去

意見集合修訂版

Nice

背景圖要推淡少少

一萬億=足以三百萬老人家派$4000蚊派足80年

自膠，呢條LINK先岩

太多字

見到凍過水三隻字笑咗，好似有啲Fail

發夢見倒蘇哥同我講

英藉林奠獨行再推明日大嶼
為下台後鋪路
勾結英美金融大鱷
務求以單一項目清空萬億庫房
使港元無力抵抗外資惡意沽空
重現97股樓齊跌
重創香港經濟

等緊最後版

唔好放佛圖, 好多廢老信佛, 放返大嶼山鳥瞰圖最好

推佢老母

仲有令樓價大跌？

太多字啦，分開幾張圖做啦

幫手推

長輩圖universe

我又去

文宣部長期作戰

收工搭車即刻周圍airdrop人

一萬億填海、卻連四千元都掏不出來、幾千元生果金都要審查、連婆婆都哭了！

正評，推

我建議長輩圖, 多D由 港英餘孽 / 打擊外國外勢力 做開頭
要將 有外國居留權 / 外國物業 同外國勢力綁埋一齊
發夢見倒長輩傾向玩批鬥

PS: 純建議, 無話規定, 各巴士視情況自由發揮

係 正想講

好撚強

話林鄭聲東擊西，借用愛國之名嚟換掏空國庫，為因貿易戰而陷於困境嘅中國加上一層陰霾

加上用大鑊啲嘅嘢嚟令到呢人工島單嘢睇落冇乜問題

講丁權唔得
太多利益人士

加埋林鄭嘅面相plz, thanks

我整緊第二波，大家等等

邊個number

d 圖要有：
愛國愛港
個人主義
賣港
過萬億 洗晒d 錢
地產霸權
醫療券
生果金 之類
要少字

唔可以有
大佛
丁權
呢啲，因為太多廢老有利益

"凍過水" 左味唔夠濃啊, 太香港

咦原來你係長輩

唔該曬

第一幅最好，有講到班老野最關心嘅生果金可能凍過水

g持

好波 推

你知道嗎?
政府至今還未派4000, 就是因為庫房被林鄭掏空投放人工島!!
(簡體)

認同

果900蚊都用埋落大嶼喇

pish

生果金係一條好嘅路

全面開戰

凍過水唔多似

唔好要地產霸權啦，佢地覺得係人地叻賺到錢，死廢青眼紅。。。

另，建議用10000億而唔係1萬億/一萬億。。。

爭最精髓果句

好人一生平安

推落林鄭搞個人主義最實際，佢地好受呢樣野

參考上面d回覆，太講到實啦，唔要「就是因為」呢類字

班老野最緊張綜援 公屋 生果金 醫療卷 呢啲錢銀野

不如加埋「提高長者綜援至65歲，顯示政府庫房出現問題！！！」

一定要加返句：
「是中國人的必須轉發」
或「是愛國的就要轉發」

岩 例如話以後無錢出雙糧之類
洗成萬億唔加稅都偷笑

第二波大嶼長輩圖！！！

Another great point

我覺得應該寫埋個價錢好啲

巴打好波post埋係到集中討論啦 開得太多個post反而會打散啲人

無第三波大嶼架啦我見第一波好多缺點，所以開第二波

正

刻不容緩

4000蚊個張 一定要俾老母睇
老母成日日屌夜晚屌個4000蚊仲未收到
搵人整幾多張關4000蚊 真心好掂

幫手推第二波，thank you so much!

第二波大嶼長輩圖！！！

幫手推第二波，thank you so much!

正！

直接 講1萬億派俾740萬人 每人分到13萬
但而家到晒落海
班廢老實嬲到爆曬血管 都要反到

長輩圖唔好講得太白,要少少隱晦,但又唔好太難明,要佢地自己諗一諗
啲廢老會覺得自己識破左外國勢力驚天大陰謀

只要講到似層層 佢地就信到十足十

長輩圖要keep住做

唉屌 好撚忙

搵張求奇著住件唐裝衫既老人就話係鄧小平御用風水大師

Feel到大家好亢奮
攻勢一浪接一浪
香港人係時候醒啦

true Trojan

好波

一張長輩圖勝過千言萬語

林鄭老母千其唔好落台！！！

會繼續搭地鐵，巴士嗰陣airdrop比全世界

幫push, 辛苦晒

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

去完收唔到，收唔夠係咪可以去勞工處

push

你啲繁簡轉啲唔轉啲嘅

4000蚊講到入肉

好奇
長輩睇長輩圖先會明係咩心理狀況

有冇啲公眾WhatsApp group/ 微信朋友圈 係好多長輩會有join?

新素材

再加張八卦細圖

要有簡體字版

同cia影相？

推呀

吗

亿

认

大家冷靜啲先

大家打繁體字打得多

可能真係唔知點打簡體字

去呢度可以proofread 下先：

$4000 生果金 molamola

google translate

Google translate 方便快捷

長輩片先得

網友意見：
點用長輩圖增加建制既矛盾？特別係配票時

太多字啦ching，老人家無咩耐性

推推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

有樣要提提眾巴絲，唔可以有唔係事實嘅quote,費事港共又做鳩我哋散播謠言

OK, 減番D !

Eg 用工聯口吻吊柒民建聯

Ambigous 一啲，但唔好俾位人告。
入不敷支，無底深潭etc etc

啱

急症唔加好d 同埋d字可以再簡潔d 最後帶返反對人工島

下一波長輩圖

呢幅威力大

泡湯了

第一句已經可以告你！你prove唔到！

你覺得生果金夠用嗎？
起人工島等於用你xxx百年生果金（sorry，要搵幫手查資料）
林奠倒落海都唔加俾你，對你公平嗎？

可以幅射埋綜援戶

我覺得可以加埋香港醫療問題落去
即係話睇醫生越嚟越慢嗰啲
排期覆診排幾年
就係因為用晒啲錢去起人工島
我諗呢啲佢哋都好急切

這是最後版本, 唔得閒再改了 !

幾時再有新圖

班廢老好鍾意

要講佢收左英國錢搞衰香港

4000 蚊

生果金 醫療券 呢類一定要講
仲有乜叉2蚊車資優惠

第二波大嶼長輩圖！！！

呢到補返，睇媒體庫

又有

廣深第二高鐵計劃連接香港明日大愚人工島站

蓮花上嘅字唔夠sharp
廢老睇唔清

可以試下整淡啲個背景？

之前都整落咗一堆 係時候推返上嚟

推!

生果金津貼減少

屌睇得多抽離唔到

完蛋了！

推！

中間綠色字唔駛，最上面的字唔駛。

好多字未轉殘體

班廢老有屋住實同你反
不如大家諗諗無屋住又等上車既年輕人

人工島係長遠計劃，唔代表其他計劃唔可以並行

國歌法長輩圖

掂喎呢批圖

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

你地Ｄ字大隻Ｄ好無？
老花好難睇呀

第二波大嶼長輩圖！！！

國歌法長輩圖

PRINT出黎放係啲廢老村信箱得唔得